有冇人JUPAS Disability Round收到Offer？

呢個Round好似廢的，99%唔派。

AK哥

早晨，呢個朵黑歷史，唔好咁叫了。。。

AK 哥其實 quit 左中大之後讀咩？

敗走美帝CC。

樓主個名

嗰排劉馬車日日叫春話要跳樓就改咗呢個名。

我仲意為樓主係暗示有精神病，有disability

認真？去左美國讀 cc？

幫師弟問，佢係ADHD冇連登ac。

之後 aim 咩？

UCB / UCLA嗰啲囉。

By the way，咁有錢咩？

冇，窮鬼嚟。

咁想問點去到美國讀 cc？

搵Agent，IDP嗰啲。

我指錢嗰邊喎。咁一年要用大概幾多錢？

頭兩年好平，你預20萬多啲，後面兩年貴剩係學費都7、8萬USD。

20 萬係港幣定美金？

當然係HKD。

但點解當初會決定去美國讀？

出去見識下。

咁點解 quit 中大？唔鍾意啲咩？

Culture啩。我都唔知。同埋嗰陣自己hea鳩，如無意外SEM 1應該爛。

所以你依家係喺美國？

香港。

佢想天滅支大狗

幾時返美國？
仲有駁番上uc想讀咩科？

依家短期內都唔會返，唔想中武肺。反正佢都係Online Lesson。

駁唔到。

Applied Math或者Economics嗰啲。

點解同邊年quit cu?
同埋cu risk man唔好讀咩

第一年Quit，計返應該係2018。唔係話唔好嘅，少少頹囉。個人因素比較多。

所以而家讀左年幾cc？
介唔介意講點解quit嗰陣睇好勵志囉

舊年開始讀。上面有講。

有咩想知多啲嘅，可以具體問。

想知點解culture會令你要quit
同埋sem1 d野好難？

樓主屋企可以spport哂學費 生活費？係個邊洗唔洗打工？

具體啲講係我唔鍾意崇基嘅Culture，好難解釋要親身體驗。有啲人會好鍾意，睇人。唔難，其實。只係嗰陣retake嘅時候太辛苦，一入U就想懶。一Hea就洩氣了。

勉強support到嘅，冇打工。

加油

咁撚癲。。。

多謝巴打。